中國最勁反制措施就係ddos連登？

頭先死ser完全入唔到

鍵盤戰士

[How to Rig an Election]專制政權如何操縱選舉，延續政權壽命

仆街
出大絕

頭先隻host off咗line
cloudflare好地地。唔係ddos....

admin可唔可以講下發生咩事.....

直接斷網可能係網絡供應商問題

連登就係大台

今日星期幾 仲咩會有ddos

叫侵侵取消啦 投降唔玩啦

表示強烈憤慨

駁唔到

個app連入都入唔到

好彩仲有baby condom可以上

報復式攻擊

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

死咗一個連登仲有N個連登，你咁撚把炮咪開坦克碌死班登友囉

明明鄉討同baby condom 先係

d囉,香港討論區同baby condom先係我地主要基地

好恐怖呀
嚇到賴屎

後果自負

今時今日 仲以為連登係大台？

大台

冇得上連登慘過冇人權

發爛渣就係搞連登

完全感覺到中共真係好嬲啊

搞還搞唔好搞ligkg

上唔到連登點算

品蔥都上唔到啦

應該唔係 都未沒收海馬公園隻熊貓

明明連登藍絲forum點解要打自己人

仲有twitter d五毛

發爛渣，搞SERVER

尋日都好似試過

佢ddos證明我地又做啱了

換咗captcha 介面

收番曬d熊貓

唔怪得頭先又無反應

無啦無啦
大台要俾中共整到無了

Cloud flare handle 到唔代表host handle 到
之後開咗recap

都只係ddos 15分鐘'

我巧驚驚

收番啲熊貓 動物園大鑊了

App 上唔到但網頁版又冇事

早幾日先話人廢紙，今日又生蝦咁跳

精神分裂

毒撚發脾氣

係就快啲收返晒佢熊貓呢啲垃圾應該比大自然淘汰，係中國夾硬續命當國寶

應該後面個server頂唔順
cloudflare死係幾乎無可能的

解散軍10分鐘攻陷香港連登

返左高登幾個字

成日諗住想hack鳩連登攞哂啲資料搜捕，好在我平時愛國愛党唔怕
食撚屎啦屌你老母我驚閪你

支共嬲嬲G

無錯

睇唔得你地係度慶祝

好撚勁呀屌你老母

好驚呀

大台就嚟沒啦

慶撚到 支那狗

拉登

連仔頂著啊

連登得感情台先有人架咋

頭先係, 而家無事
反制已經完結

以為咩事 又DDOS?

你唔好亂屈啦, 我地愛國愛港愛自己

Mon po狗：屌打多10分鐘比我地食埋個飯得唔得

係咁要security check
除左ddos佢地仲識做乜

mola mola

我建議搵人入紙搞個要求港共制裁美國大遊行
等佢批又死唔批又死

keyboard fighter

我嚇到瀨埋屎

低b condom你都用

牠只是隻熊貓啊！. jpg

做返鬼國熊貓
慘慘

其實佢地放一大堆5毛入黎帶風向已經玩死左連登

push

拎動物做籌碼？

我哋個大台冇喇

回收美國熊貓同ddos連登就係支共既反制

美國表示真係好撚驚呀

手機上唔到

陣間見

嬲鳩美國
將人權法通過嘅問題遷怒於連燈
ON9 JAI

唔怪得連登咁反共
基都唔俾搞

好L驚, 頭先真係到收唔到聲, 冇左連登真係唔知點算

琴日DDOS是因為保持慎怒仇狗 睇土共笠曬水諗住學雨革路線

d死左連燈
仲點mon post 同分化

好勁的反制，有少少淆底想投降。

係咪冇人理POLY

細路仔發脾氣咁撚樣

梗係，問你怕未？

笑撚死

唔敢出兵打美國
惟有出兵打連登

出身係中國根本就係罪，唔扑嘢想自然淘汰費事子孫俾人當寵物放喺動物園

驚撚到賴屎
冇得上連燈
唔玩了唔玩了

隻熊貓返到中國聞廢氣，應該好快水土不服死

Android完全上唔到

強烈不滿

哇，連美領個微博帳號都封埋
唔打了唔打了

DDOS到REDDIT再算啦

佢地好撚驚今晚集會好多人呀

原來咁就叫報復

制裁美領無得上微博

嘩, 好撚驚呀

輸啦輸啦

改左名

千奇唔好呀 冇左連登冷氣軍師 成場運動就瓦解架喇

App 版仲未入到

勁lag

點解咁講? 唔熟cloudflare

早幾個月好似死過一次

Credit: KFCCoffee #30647

好驚呀 快d反制我

岩岩DDOS,我驚poly出事

好應

話說之前邊日打撚到APP版同WEB版死哂?
嗰日都幾誇張下

咪前幾日區選

block咗好多五毛，但係app版而家都未用到，連仔可唔可以搞搞佢

不是, 再之前
區選嗰日你整google個認證就入得
之前直情死哂cloudflare都搞好唔掂

笑撚到仆街

佢係set錯嘢導致server cpu 爆煲全炒
正常情況下要用ddos整死 cloudflare 無可能
佢嘅吞吐量同 google 有得比

佢嘅吞吐量同 google 有得比

死左app都阻止唔到我上連登

應該係當贈品迫D一帶一路國家要

fake news

唔好啊

唔好咁串啦屌

好驚

咁應該係純粹cloudflare都死左，全世界一齊出事果日
Or連仔自己維護，但唔記得通知大家我記得有日上唔到係因為咁

仲有回收熊貓
唔好咁絕情得唔得

我都係，用app上吾倒，要用翻browser，知吾知咩事？

其實大台係香討同babykingdom
政府真係唔撚識架喎

幾時先好番呀？個app 又用唔到

其實關唔關上網公司事，我e家都係app上緊

everyday ddos lingden

我係用app 成日叫我認證，之後就出黑畫面，完全無反應，kill 左佢再開都係load 唔出

吾你老母 blocked

Iphone自動揀字出錯
Sor 9，我罰抄10次

唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

我3hk data 上唔到apps 但係wifi 無問題

me too

只針對特定網站就出事

Fc左 美國既春袋既微博同熊貓

共狗啲科技最叻對平民

會員#33359 & #135957瘋狂開post 洗版，請各位注意

又黎

投降啦投降啦

仲入到wor
5毛比D力水啦

我錯啦我是中國人我愛黨求你唔好再打連仔啦

除咗ddos仲有咩叻

攻勢淩厲，時上到時上唔到

佢哋好似真係好嬲？
係咁攻連登發洩

唔想人去今晚個集會

ddos again

岩岩又DDOS完, 嬲嬲豬

真係好嬲 啱先又嚟

唔敢了唔敢了

最衰班連登仔，打殘佢哋server

屌，衰口臭
講完上到，頭先就即刻上唔到
連仔加油

垃圾支那，真係唔知個醜字點寫

網軍好勁，我地好撚驚

垃圾支那

湊番走隻大熊貓之後
原來就係攻擊連登發洩

Mon po狗生生世世留係大灣區，世代為奴

除咗ddos同口交，佢哋仲識啲咩？

小學雞

其實佢地ddos連登有咩用？

係
除咗呢樣佢地乜都做唔到

好撚驚呀

屌我依家先上得返

屌 笑撚到仆街 我冇得喺感情台叫春啦點算

我咁瘀 唔準討論

垃圾支那 成日ddos 又比cloudflare 收皮

咁就更加要去啦

問你怕未

佢哋報仇隻熊貓.......

好似改緊個captcha位

推e個回覆
大家今晚見

呢張圖太好笑要推～

咁唔係D連登，應該係D baby condom同鄉土u汪

嗰啲先係大台

可唔可以順手收返你啲中國人返去

凡是敵人反對的

千祈唔好有IT手足攪攪微博等佢地感受下

大把tg gp啦 驚閪你咩

拎番去配種

好驚呀，唔好收返我隻熊貓呀

都係支那人有份搞到熊貓絕種
華南虎先慘

唔係做「人質」，就係比人逼扑野
其實熊貓都幾慘

只係因為佢係鬼國

Push

App版完全入唔到 做完認證就黑晒卡住左

依家有cloudflare ddos作月已經大減